【Now新聞台】警方日前對周六維多利亞公園集會發出禁止集會通知書，上訴委員會駁回申請人上訴。

【最新】上訴委員會駁回周六維園集會上訴

去邊

開花吧

［行動］11.2 五區開花 睇完先屌

乜撚都唔批

開花真係好撚on9 港共一直都係驚香港人港島集到氣

仲堅持港島的人
請提供解決水炮車和銳武裝甲車的方法

個委員會不如執柒左佢

你就on9 佢最想就係你哋集中在一個地方一網打盡
開花好難分配警力部署埋伏